諗到永久學生優惠撘港鐵的方法

去能大 用3322以上的成績，不斷免費報學士學位課程

每年延期學生八達通一次，走曬d lecture冇成本

學生優惠有 年齡限制

26歲

此po已完

去報失，拎張臨時學生八達通，之後唔還咪得

樓主低B仔

樓主弱智可以拎白卡有殘疾優惠

智障樓主潛佐水

去左申請白卡

其實點解唔用老人
都係會響 仲平

你本身弱智都無優惠

真正無限

白卡=傷殘=半價

Yes 還掂都係呃

今日先見到兩隻蝗走去客服買老人八達通錶 鬼頭鬼相

係巴士用用成人姐 比人捉好柒